# Обсуждение личных психологических проблем и их решении
## Автор
P3221

## Описание
Сервис позволяет делится решениями своих психологических проблем и узнавать как другие с ними справляются.
Пользователю даетсяпрочесть определенное количество постов на определенную тему, далее надо платить.

## Детали
- Продукт - веб-приложение c базой данных, пользовательский интерфейс - веб-страницы.
- Стек технологий - Spring MVC, MySQL, Thymeleaf.